諗番之前傳林鄭想翻盤 ...

之前有人傳話林鄭想有狗死之後翻盤
咁撚多狗濫權之後，真係有狗死嘅話，大家割唔割？

正皮：唔割
負皮：即割

對家一玩極端(完全無視班狗犯規犯法)只會迫香港市民向另一個極端,咬手指都冇人屌(藍絲除外)你就知,而家我敢講放炸彈都唔會有大反彈

抵死既有乜好割

死仲益左d狗仔啦
要佢地生不如死 斷手斷狗禁

到有狗死果陣我恐怕唔係市民要同和勇武派割

而係警犬同林鄭割，佢本身知自己與民為敵，依家重有生命危險既話

狗死唔會翻到盤

只要對準敵人就得

唔好搞到平民
同埋要做好文宣

果陣已講過 就算真係想咁做
你都要攻擊示威者在先
你點樣可以控制到打示威者果陣 市民唔覺得暴力？
但示威者反擊果陣 市民又會鬧番示威者？

唔否定理論上有咁既可能
但以政府同黑警既低智無可能

屌，問撚完未，都話核彈都唔割！

光復香港 時代革命

香港發展到依家, 其實恐怕雙方陣營有晒心理準備都預會有人死了

玩疲戰已經夠, 死人民意就會轉太
大家係用無形同有形壓力去迫政府回應訴求，唔係要打敗個政府或者狗

最好全警隊死撚晒
都唔會割